各位手足頂住💪🏼😠牙爺既援軍1點後到😉

冇事啦 岩岩爺爺電話講我知🤤

牙爺上晝顧緊上證😣

侵爺救命呀

國家隊進場

😏

牙爺

屌牙
到味牙

尾市會急回 收市跌100左右

辣殺

岩岩call左牙爺
佢話救完A股3點後先到👌🏻

爺爺

爺你老母，呀爺縮咗唔知去邊

平行時空？

爺爺爆升緊

唔要阿爺了，都冇用嘅

只要馬化雲呢條友 唔燈 實掂

阿爺返嚟個市就跌
仲諗住靠渠